# КУРСОВАЯ РАБОТА "МОДЕЛИРОВАНИЕ СИСТЕМЫ, ФОРМАЛИЗОВАННОЙ КАК СИСТЕМА МАССОВОГО ОБСЛУЖИВАНИЯ" по дисциплине «Архитектура программных систем»
## Сборка и запуск программы
- Для сборки выполняем в терминале (должен быть установлен Maven и Java 20)
```shell
mvn clean install
```
- Для запуска выполняем в терминале
```shell
java -jar ./target/mass-service-system-1.0.0.jar
```
